23歲既你做緊咩？

眨下眼就grad左一年
再唔係成日講緊18 22後生仔女
但自己仲係好似18個陣咁on99
返工又係等放工 完全睇唔到未來有咩出路
興趣又冇咩 放假都係係屋企打機
有時真係好想咩都唔理自己走去外國幾年
係香港真係唔知人生有咩意義

正常 一讀書係有一段咁既時間
比較虛無 你有返工已經算好
我個時廢青2年幾

真 好想返去讀書呀

日日上連登

same

點解呀，你23只係細蚊仔咋喎

開始feel到壓力
屋企人開始叫結婚
錢又冇
前途又冇
真係唔個未來點搞